# README #

### What is this repository for? ###

Projekt budowy sieci sensorowej w oparciu o ESP8266 oraz Arduino Nano na zajęcia Systemy Wbudowane

### How do I get set up? ###


### Contribution guidelines ###

Piotr Gajdzica
Kamil Jurczyk

### Who do I talk to? ###
